有朋友係irene私生飯 宜家好嬲好嬲決定25佢idol

過1000正平同大家講！！
鉅細無遺！！！

你知你冇可能有1000正評㗎呵

我朋友知道好多irene嘅黑材料
追開都未必知

？

STFU 我老婆無黑材料 打撚柒你

連登容忍唔到真話

係net正平

無情慾相同片=無新聞價值，完。

唔係你define係我define

收皮啦 我define就得，我又富又型又高，你邊有權deny我define既野

咩名

佬姐姐

結論算唔算無人想知

LM